呢排便利店雪糕成日100／5盒

係咪有伏

咩牌子?

H字頭 由3月頭開始不斷係各便利店輪住做三日promotion

都唔止三月頭 上年開始都有

但呢排特別密 差唔多個個星期都有

因為政府信熱可以殺死啲病毒
所以叫巿民多食凍嘢

20蚊盒都賺死啦
平少少你就當執到寶

可能就到期啫

無話好平 好奇點解做咁耐promotion姐

清貨掛

搞手都係想打個和 大家開開心心食下雪糕咁

Haagen Dazs 郁唔識

價格錨點

H 字頭雪糕係香港先賣咁貴！

知唔知攞貨幾蚊

100蚊8盒都做過

100蚊10盒都做過

real meh？

樓豬個名係無改錯

巴打之前衰乜？岩岩出黎？

711 美心
OK 炒罷工黃絲

我自己就盡量唔去買

幾蚊?

唔洗十蚊印象中九蚊左右